以後邊個夠膽係奧脫福贏波就打邊個!

贏波就要打